支那好似想打仗咁款

家下所有電視台黃金時段, 基本上只係播政治劇, 解放軍題材既劇, 全民洗腦

平反六四

想

印度：我好撚驚呀

完全feel唔到，要打一早打左啦
好明顯雜種頂唔撚住d愛國糞青輿論壓力，迫住做下樣

想呀嗎

佢打仗 仲衰過當年日爆
要成本又有損失嘅野你估佢會唔會玩

打J就有
咁岩建軍節而已

講唔會做 做唔會講

印度北部係人口最集中既地區

又罪不至天子呢D19論？？支那有今日雜種冇責任？？？

呢排有係支那玩既，都應該發現突然好多屋苑地盤同廣場都掛上叫人參軍既大大塊紅Banner囉！！！

你係香港，平時唔多理咪唔覺

連登仔都想
咪得個想字

係打j節先咁多共狗劇

而家好明顯係班支那糞青想, 共黨唔撚想啦, 怕死到仆街

有種情況係打又死，唔打都死
咁你打唔打？
不過未有咁快

真係想打點會講甘多廢話

口交部發水炮

你睇遠少少全世界都吹打添啦

美國個肥佬日日都9up
北極熊今個禮拜先話踢鳩美國外交
北泡肥仔又日日試玩具
強國日日兇隔離

結果個個都驚對面🚬

好多年啦
講打台灣都唔知講左幾耐

支那邊夠膽打

加上VPN封鎖及過濾，其實已經打贏咗

錯！！！

打J同內戰至撚拿手宇宙第一！！！！

一打即支爆

佢愈播呢啲劇啲人咪愈糞青

全世界打嘴炮無國家可以比得上, 連金仔都有種過佢

想打 vs 打

係差十萬九千里

打啦屌你老母

好撚多評論員話習大大想透過戰爭爭取民心
而家中國經濟下滑，只有透過戰爭鞏固政權
唔知真定假

要解決人口問題

又送地撒退

轉移視線姐

打輸咗連民心都無埋，所以點會打

如果經濟持續下滑 民心一定會大變
直接影響政權 就算打輸共匪都會作出博弈

學美國姐，不過d廢坑之前成日屌美國e 樣野到中國打人班人又會打倒昨天的我

有時d野係洗腦形成 廢坑都係睇得多紅色思想先會咁撚on9姐

我都好想扑野呀!!!

對印度都唔夠打先好笑
雖然印度之前同美日軍事演習支那驚都好正常

所以而家中國出口炮咪係呢個原因

佢撚會怕印度, 印度咁廢
佢怕既係印+ 英/美/日聯軍, 所以先猛咁出嘴炮搏印度沉唔著氣主動打
不過按目前睇打得成既機會唔大

今次送西藏，打出一百年和平，共產黨英明

係咩
唔係中國有嘻嘻哈哈
中國好聲音 好歌聲 新歌聲 好歌手...?

我意思係中國怕嘅係圍攻
所以而家日日口交部出口炮

放心，就算印度真係沉唔著氣
都會係印+ 英/美/日聯軍

支那打仗啲解放軍高層食咩呀？

咪傻
依狗共狗係拖
拖到自己任期完就掠水去外國歎世界
支那平民？
等死啦

一打馬上亡黨亡國

大陸點撚會出手先, 一出手就輸了, 幾個大國一齊經濟封鎖睇下邊個含撚先, 仲有大陸個問題係d人矜貴左, 班愛國憤青有幾多係真愛國真係要打個問號

一打就會露底
唔打都可以扮下強國